(有圖）救命...懷疑收左$5000偽鈔

老母做小本生意懷疑收左啲偽鈔...有無咩方法或者建議

手指

佢要買乜嘢先會收到$5000

買部機比你老母照下

想要咩方法?
想甩手?

依個唔係舊鈔嚟咩 定我記錯咗

SSP特賣場賣緊$15定20

係
要照下個腦

摺返條撚出嚟

去銀行換返

00後?

表証無事, 做生意好心長備部紫外光燈啦

我用$100同你換

儲起佢啦
五十年後你會多謝我

你老母做雞啲肉金？

我仲記得點摺

把口唔好咁撚臭啦

連登真係好多小學生

咁假，我一百蚊張同你收左佢收藏算

收到咗黑色廿蚊偽鈔

求其去餐廳食個早餐用撚左佢啦

我二百蚊幫你收左佢啦

點摺

你把口都幾臭

無限loop ，不如捐左佢啦唔知真定假

有你依句我識分真假啦

00後唔識分都算，你老母都唔識分？新移民？

屌你老母有撚五千蚊紙咩用腦啦仆街

樓主張銀紙前後唔對稱呀....

唯一建議就係拎去銀行Check

撩下條金色條 睇下係咪拎到出黎咪知真假

落樓下seven仔買包冰就知係真定假

買部驗鈔機畀你媽媽啦

好撚肯定成家新移民

呢隻$500 拎去卒a4 紙 好似會甩色

印象 勿屌

好撚好笑呀

所以支付寶係有佢可取之處

我幫你要左佢

我屌你啦

點撚樣偽法？

點解上黎問呢，就係因為諗住櫃員機入錢落戶口入唔到...上面話新移民個批用下個死人腦啦，係唔係都新移民新移民，傻豬仔黎既

櫃員機不嬲好難入錢

入唔到唔一定係假

留住佢啦 見佢保存得幾好 當古董

仲諗住入嚟睇吓$5000 紙

$600收

咁係你自己on9唔怪得人
大把錢都入唔到機
你又無講原因 只係影張500蚊
加上呢張又係上一版
點撚知你係咪大陸仔未見過

on9仲要咁撚多人正評
自己拎張舊銀紙出黎睇都知係咁

樓主小學未畢業
未見過舊500蚊？

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎 我係佢契哥 唔係好熟個隻 佢有少少低智個d唔好講啦 佢讀特殊學校個d都無謂提 不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三 佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主 佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮 我代佢係呢度向大家道歉一聲

咁除左入唔到櫃員機外，仲有冇其他合理懷疑覺得佢係假?
例如質感或者水印?
定係純粹未見過呢種500鈔票?
定係假膠post撚鳩00後?

收咗$5000偽鈔✅
收咗一張$5000偽鈔❎
不如你用下腦啦

咁又唔好咁撚肯定話人係新移民啦，唔係崩口人忌崩口碗呀。放張銀紙上黎討論下真假都要咁黎比人侮辱

十一點後仲有咁多小學雞

以前未試過銀紙入唔到櫃員機，唔係一間銀行呀，係幾間都入唔到味上黎問囉，90後嘅我真係未見過

搞下氣氛啫佢，唔好咁認真啦絲打

仆街死啦 口臭過閪

未見過呢張野 最合理最大眾推測就係大陸仔
呢張野唔係講緊幾十年歷史
最多十年都唔知有冇(斷鳩估)

咪撚玩啦五寶
90後會未見過

舊銀紙成日都係咁 太多摺痕烏糟都會唔收
走去銀行櫃檯入就得 佢會幫你check有冇假

九十年代尾出產
大大話話都十幾年都有

唔係人人細嗰都接觸過$500紙...家境清貧呀巴打

舊版銀紙入存鈔機係冇咁順利嘅

你真係好呀心心

依家知啦，我會做足功課先上黎開post，廢事比人當大陸狗咁撚

重作啦，就算讀幼稚園冇教，小學都一定有教唔同嘅銀紙

係，同你老母一人分5叉野玩3p

0/10

呢個理由真係鳩噏
100蚊都係咁嘅樣㗎啦，唔同色姐
兜乜撚姐

廿蚊同五十蚊都係，所以個理由真係好夾硬嚟，令我更確信係新移民

陰陰地用左佢咪算囉

我真心試過去買野俾啲大媽話係假銀紙

有興趣可以試下 紫色50蚊仲易試下係咪真香港人

試過十蚊俾人當五十

死傻仔 就算收到假錢都唔好拎出黎講喇
講左出黎就個個都知你有假錢同埋你知道係假錢

呢批匯豐銀紙好型
四四方方好classic

我試過俾張紫50佢問我咩黎
話未見過唔撚收 仲要以為自己好撚醒

睇中1428?

驗鈔機驗唔到舊鈔
利申銀行狗，收舊鈔係憑感覺憑經驗

一出呢個版本嘅銀紙就試到係咪真香港人

我同你相反，試過有人將五十當十蚊找俾我

新腥港人

Old 銀紙大驚小怪

樓豬

樓主一係弱智一係新移民
btw
試過俾青蟹個阿姐話未見過唔撚收

呢D就有圖

唔係
係你老母果d肉金黎
你老母唔敢同你講
但同左我講
話你呢隻賤種狗係唔知佢做邊次無套中出中撚左但唔想落 生左你條垃圾出黎

點解
係咪舊鈔無咁多防盜特徵

我用中銀食錢機都唔食新版500蚊紙
唔通唔食就偽鈔？

你有腦就唔洗上黎問啦 大把方法查證
問連登仔有咩用 就算我對眼識射UV都要睇實物啦

我都唔知，但每出新版銀紙就會有師傳嚟update部機，但舊版係過唔到機會彈返出嚟，有啲同事會唔收，叫個客拎去發鈔行換

$500 講成 $5000

咁我依家正正就係有匯豐02版 會唔會入唔到入數機
冇乜用過呢部機

認真，我同你換

巴打同好

新鈔500都入唔到機啦 你就真係用下你個新移民腦

驚嘅咪問銀行囉最保險洗乜話懷疑姐
咁你懷疑緊係咪應該去銀行求證而唔係上連登俾人笑9你呢

仲有綠色十蚊，我好鍾意

笑咗
google下啦自己

簡單方法
你搵張白紙
拎張銀紙喺上面捽兩下
有甩色=真
冇甩=假

再唔係
你拎去銀行入咗佢
佢咪幫你chk埋囉

細個點都會試過偷(睇)屋企人銀包掛
唔好話以前97魚翅撈飯年代連5舊水都無

好 就當樓主細個冇見過
咁你老母呢？
真香港人會冇見過依張野？
你老母傻咪大陸落嚟所以冇見過依張野呀

28
靚number

可能樓主老母26歲
佢10歲

講中咗
大陸仔

支那人

你直接講啦
你邊度出世 係咪00後咪得
係度轉移視線托咩
你張細牛都唔知
咁遲下你見到啲青蟹 紫色 黑色係咪要報警

大陸仔

咁我呢張都係喇

呢張個色好靚

唔撚洗同佢兜啦
屌佢老母90後常識堂點會無教分銀紙同銀紙咩樣

樓主不如拎去銀行換啦 問下職員咪知囉

唔好覺得個個都同你老母一樣

我呢張都假假地

屌你老母唔講八達通eps轉數快payme？返去大灣
區死全家啦大陸仔

咁大個仔我真係未見過呢張
一用就係紫色

成五千蚊肉金喎 有幾臭

假的,郭富城畫架

出去用左佢咪得囉

呢張咪紫色...

你老母自己做雞就以為個個都係

真係慘 有樓主影衰00後

細個成日拎$20蚊摺

原來連登真係好多00後 又新移民

救命
小朋友唔好袋咁多錢呀

佢咪認咗
自己話崩口人忌崩口碗

你老母係雞以為所有女人都係咩？

仆你個街，我又諗起有次去茶記唔收我張青蟹
成間茶記無個伙記識張青蟹，我真係屌佢老未
諗諗我應該報警話懷疑自己洗假鈔

開名啦
100%大陸閪開既

黑色係邊張？真係醒唔起

20$

係
中文寫百五
數字寫500
低級錯誤

我大愛啲 150蚊同你收咗佢

舊鈔好靚

每張100蚊, 放唔放?

拎去叫雞

你老母做雞 唔洗唱通街

我銀包都有張

櫃員機成日都入唔到架啦，入多兩次又入到吹咩

如果條友用呢張當5000蚊用 咁一定係偽鈔

再遲幾年果張就黑色
呢張你而家用 人地話咩黎
紫色50係 賣小見小